@ΑΙΩΝ Δ΄. - ΓΡΗΓΟΡΙΟΣ ΝΑΖΙΑΝΖΗΝΟΣ - ΤΟΜΟΣ 37 {p 110}

θών). 80.
μ΄. Βασιλείω·(ότε εκλήθη πλαγίως,ίνα επίσκοπος χειροτονηθή). 81.
μα΄. Πρός τούς εν Καισαρεία·(περί αποστολικού επισκόπου). 84.
μβ΄. Ευσεβίω επισκόπω Σαμοσάτων (περί τής μητροπόλεως τής Καισαρείας χηρευσάσης). 88.
μγ΄. Επισκόποις·(περί εκλογής Βασιλείου είς τον θρόνον τής Καισαρείας).  89.
μδ΄. Ευσεβίω επισκόπω Σαμοσάτων (περί τής είς τόν θρόνον τής Καισαρείας εγκαταστάσεως του Βασιλείου συγχαρητήριος άμα και ευχαριστήριος). 92.
με΄. Βασιλείω· (συγχαρητήριος μετά φιλικής παραινέσεως επί τή αρχιερατεία). 93.
μς΄. Τώ αυτώ· (εγωμιαστική). 96.
μζ΄. Τώ αυτώ· (ενθαρρυντική). 97.
μη΄. Τώ αυτώ·(αποφυγή εις επισκοπήν). 97
μθ΄. Τω αυτω· (ομοίως). 101.
ν΄. Τω αυτω·(ομοίως). 101.
να΄. Νικοβούλω·(περί συντόμου ή μακράς επιστολής). 105.
νβ΄. Τώ αυτώ·(φιλική). 108.
νγ΄. Τω αυτω·(ομοίως). 109.
νδ΄. Τω αυτω·(ομοίως). 109.
νε΄. Τω αυτω·(ομοίως). 109.
νς΄. Θέκλη·(προτρεπτική). 109.
νζ΄. Τω αυτή (αιτητική). 109.
νη'. Βασιλείω (περί της αρετής και παιδείας Βασιλείου). 113.
νθ΄. Τω αυτω· (ομοίως). 117.
ξ΄. Τω αυτω·(περί ακουσίου αναβολής). 120.
ξα΄. Αερίω και Αλυπίω·(προτρεπτική περί εκτελέσεως βουλήσεως της θανούσης). 120.
ξβ΄. Αμφιλοχίω (περί καλοκαγαθίας ελληνικής, μάλλον δέ χριστιανικής). 124,
ξγ'. Αμφιλοχίω (παραμυθητική). 124.
ξδ'. Ευσεβίω επισκόπω Σαμοσάτων (αιτιολογική επί τη ασθενεία). 125.
ξε'. Τω αυτω· (ομοίως). 125.
ξς'. Τω αυτω·(φιλική μετ' ευχαριστίας). 129.
ξζ'. Ιουλιανώ· (υπομνηστική). 132.
ξη'. Τω αυτω·(ομοίως). 133.
ξθ'. Τω αυτω·(ομοίως). 133.
ο'. Ευτροπίω·(περί πόθου εξουσίας μετ' αρετής). 136.
οα'. Ευτροπίω·(φιλική μετ' επαίνου). 136.
οβ'. Γρηγορίω Νύσσης· (παραμυθητική). 137.
αγ'. Γρηγορίω Νύσσης· (ομοίως). 137.
οδ'. Τω αυτω·(φιλική μετά πόθου). 137.
οε'. Βιταλιανώ·(αποτροπή της ομιλίας φαύλων). 140.
ος΄. Γρηγιρίω Νύσσης·(περί του θανάτου Βασιλείου).
οζ'. Θεοδώρω· (παραινετική εις υπομονήν). 141.
οη'. Θεοτέκνω ·(ομοίως). 148.
οθ'. Σιμπλικία ·(περί του επαινείν καί ψέγειν απ' αγνοία της οικονομίας). 149.
π'. Ευδοξίω ρήτορι·(ερωτάς πώς τά ημέτερα. Καί λίαν πικρώς κτλ.). 153.
πα'. Γρηγορίω Νύσσης· (περί ευποιίας άνευ διακρίσεως). 156.
πβ'. Τω αυτω·(πρεσβευτική). 156.
πγ'. Τω αυτω·(ομοίως). 156.
πδ'. Τω αυτω·(συστατική). 157.
πε'. Τω αυτω·(ομοίως). 157.
πς'. Τω αυτω·(φιλική). 157.
πζ'. Φιλαγρίω·(περί αδυναμίας εκ νόσου η γήρατος και φθόνου). 160.
πη'. Νεκταρίω αρχιεπίσκοπω Κωνσταντινοπόλεως·(συγχαρητική  μετά λυπηρών αναμνήσεων). 161.
πθ'. Βοσπορίω Κολωνίας· (περί αληθείας). 163.
#'. Προσκοπίω·(αφηγηματική). 164.
#α'.Νεκταρίω Κωσταντινουπόλεως·(συστατική καί περί ησυχίας). 165.
#β'. Φιλαγρίω·(φιλική μετά παραινέσεως). 165.
#γ'. Σωφρονίω υπάρχω· (φιλική). 168.
#δ'. Αμαζονίω·(περί της εν ησυχία φιλοσοφίας). 168.
#3'. Λεοντίω·(περί αναμνήσεως λυπηρών). 168.
#ς'. Υπατίω·(ομοίως). 169.
#ζ'. Ηρακλειανώ·(ομοίως). 169.
#η'. Πολιτευομένοις·(συστατική). 172.
#θ'. Ομοφρονίω·(περί ησυχίας). 172.
ρ'. Γιγαντίω·(φιλική). 173.
ρα'. Πρός Κληδόνιον πρεσβύτερον κατά Απολλιναρίου. 176.
ρβ'. Πρός τόν αυτόν κατά Απολλιναρίου. 193.
ργ'. Παλλαδίω·(ότι τό κάλλιστον εν τω βίω οι φίλοι). 201.
ρδ'. Ολυμπίω ·(συστατική μετ' ευχαριστήσεως). 204.
ρε'. Τω αυτω·(ομοίως). 205.
ρς'. Τω αυτω·(ομοίως). 205.  